<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
	xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui">
	<ui:style src="AboutProjectView.css" />
	<g:HTMLPanel>
		<div class="leftContainer">
			<div class="{style.maxW}">
				<h1 class="headSolicitud">ACERCA DEL PROYECTO</h1>
				<div class="contentPad">
					<p>AccesoInteligente.org es un proyecto la Fundación Ciudadano
						Inteligente (junto a votainteligente.cl, donar.cl y criik.com) que
						busca promover la demanda de información a los órganos del Estado,
						visibilizar y compartir las solicitudes de información que se
						realizan junto a sus respuestas, y generar estudios y/o
						estadísticas interesantes con dicha información que permita monitorear el
						funcionamiento general de la Ley de Acceso a la Información.
					</p>
					<p>Finalidad: permitir a la ciudadanía conocer información de su
						interés que está en poder del Gobierno, y permitir monitorear por
						la vía del acceso a la información, lo que hacen y no hacen nuestros
						órganos públicos.
					</p>
					<p>Por ello, todas las solicitudes que se realicen a través de este
						sitio y las respuestas que se generen, serán publicadas
						automáticamente en esta página web para que usted y cualquier otra
						persona pueda acceder a ellas. La identidad del solicitante quedará
						protegida cuando se publiquen las respuestas, por cuanto todas
						estas figuran como dirigidas a la Fundación Ciudadano Inteligente.
					</p>
					<p>
						Beneficios: esta plataforma genera múltiples beneficios para los
						usuarios, ciudadanos (usuarios y no usuarios) y el Estado.
						<ul>
							<li>El usuario podrá realizar a través de una sola plataforma,
								solicitudes de información a diversos organismos del Estado. Ello
								evitará tener que registrarse en cada uno de los organismos
								públicos a los cuales se le quiere solicitar información.
							</li>
							<li>El usuario creará su propia cuenta y podrá monitorear el
								estado de sus solicitudes y plazos sin problemas!
							</li>
							<li>El usuario, podrá encontrar y obtener información de las
								solicitudes que otras personas hayan realizado junto a sus
								respuestas, lo que evitará perder tiempo y recursos preguntando
								lo que otro ya preguntó.
							</li>
							<li>Tanto el usuario como la ciudadanía podrán acceder a la
								información estadística que se generará periódicamente. Ella
								permitirá monitorear el funcionamiento del sistema de gestión de
								solicitudes, conocer información relevante acerca de ellas, de
								las respuestas que otorguen los organismos requeridos y de los
								solicitantes.
							</li>
							<li>El Estado optimizará sus recursos ya que el almacenamiento de
								solicitudes realizadas y respuestas recibidas, permitirá obtener
								la información sin realizar al Estado una nueva solicitud, lo que
								incrementará el nivel de satisfacción por parte de los
								requirentes y la eficiencia del aparato estatal.
							</li>
						</ul>
					</p>
					</div>
				<p class="{style.note}">Este proyecto es financiado por el Fondo de Iniciativas
					Especiales del Open Society Institute, y cuenta con el apoyo de las
					siguientes organizaciones de la Sociedad Civil; Fundación
					Proacceso, Corporación Ciudad Viva, Corporación Participa, y Fundación Pro Bono.
			</p>
			</div>
		</div>
		<div class="rightContainer">
			<div class="rightContent">
				<a href="#userguidevideo"><img class="{style.noMarginVideo}" src="images/dummies/video_lat.jpg" /></a>
				<p><a href="#userguidevideo">VER VIDEO</a></p>
			</div>
		</div>
	</g:HTMLPanel>
</ui:UiBinder>
