<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:style src="AccesoInteligente.css" />
<g:HTMLPanel>
	<h2>Términos y condiciones del servicio</h2>
	<br />
	La Fundación Ciudadano Inteligente, como propietario del proyecto
	Acceso Inteligente  podrá en cualquier momento y sin necesidad de
	previo aviso modificar estas Condiciones Generales. Tales
	modificaciones serán operativas a partir de su fijación en el sitio
	accesointeligente.cl. Los usuarios deberán mantenerse actualizados en
	cuanto al los términos aquí incluidos ingresando a.... (o serán
	informados via mail...).
	<br />
	<br />
	El uso de este sitio y la utilización de sus servicios está sujeta a
	los términos y condiciones generales que se establecen a continuación.
	<br />
	Al registrarte en el sitio se entenderá que has leído y estás de
	acuerdo con los Términos y Condiciones y te comprometes a respetarlos.
	<br />
	<br />
	<strong>1. Mediación con los organismos públicos </strong>
	<br />
	Una vez que aceptes ser parte de la comunidad de usuarios de Acceso
	Inteligente, autorizas a la Fundación Ciudadano Inteligente (en
	adelante la Fundación o  nosotros) a realizar en nombre y
	representación tuya cualquier solicitud de acceso a la información
	pública que realices en el formulario &ldquo;Solicitud
	de Información&rdquo;
	de este sitio web.
	<br />
	<br />
	Esto mantendrá la confidencialidad de tu nombre ante el Organismo
	público y no perderás el derecho de reclamar ante el Consejo para la  
	Transparencia en caso de que quedes disconforme con la respuesta que el
	organismo solicitado te entregue. Se enviará a tu correo electrónico
	una notificación que acredita que eres tú el solicitante y nosotros tu
	apoderado sólo para realizar la solicitud de información.
	<br />
	<br />
	El mandato que se otorga a la Fundación Ciudadano Inteligente, sólo nos
	autoriza a realizar la solicitud de acceso a la información pública en
	nombre y representación del usuario. No se amplía a otras funciones
	como reclamar ante el Consejo para la Transparencia o la Corte de
	Apelaciones que son derecho exclusivo del usuario.
	<br />
	<br />
	<strong>2. Publicación de la información solicitada </strong>
	<br />
	Al aceptar las presentes condiciones autorizas a la       Fundación a
	publicar el contenido de dichas solicitudes y sus respuestas. Acceso
	Inteligente y la Fundación se compromente  a no publicar ninguno de tus
	datos personales ni relacionar públicamente de forma alguna tus
	solicitudes con tu nombre.
	<br />
	<br />
	<strong>3. Privacidad </strong>
	<br />
	Pedimos registro porque nosotros actuaremos como tu apoderado y debemos
	mantener una relación única entre tú y tus solicitudes para cuidar tu
	derecho a reclamar ante el Consejo para la Transparencia en caso de
	disconformidad con la respuesta. No te preocupes, tus datos serán
	confidenciales y no los compartiremos.
	<br />
	<br />
	<strong>4.Costos </strong>
	<br />
	Es uso de este servicio es completamente gratuito. Lo ofrecemos con el
	único objetivo de promover mayor transparencia en nuestra sociedad,
	cumpliendo así la misión de nuestra
	<br />
	Fundación.
	<br />
	Sin perjuicio de lo anterior la entrega de la información solicitada
	puede suponer ciertos gastos para el organismo público (tales como
	fotocopias, cds, u otros).  En caso de existir estos gastos su pago
	será responsabilidad exclusiva del usuario solicitante y su pago  se
	 realizará directamente al organismo público en el que se solicita la
	información como pre-requisito para su entrega.
</g:HTMLPanel>
