<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
	xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui">
	<ui:style src="TermsAndConditionsView.css" />
	<g:FocusPanel ui:field="mainPanel" addStyleNames="{style.greyBlock}" width="700PX" height="600PX">
		<g:HTMLPanel>
			<g:Label ui:field="close" addStyleNames="{style.closeButton}" />
			<h2>¿Cuáles son las condiciones de uso de este sitio?</h2>
			<g:HTMLPanel addStyleNames="{style.content}">
				<br />
				Es importante que antes de que aceptes las condiciones de uso de este sitio tengas claridad acerca de cómo funciona,
				y de su política de privacidad y responsabilidad.
				<br />
				<br />
				<h3>Acerca del Mandato</h3>
				Una vez que te registres, aceptes las condiciones de uso y realices una solicitud de acceso a la información pública a
				través del formulario "Solicitud de Información", autorizarás a la Fundación Ciudadano Inteligente (en adelante FCI) a
				realizar en nombre y representación tuya, tu solicitud de información.
				<br />
				Es decir, <strong>otorgarás un mandato</strong> en el cual tú serás el mandante y solicitante de la información y la FCI
				tu mandatario o apoderado.
				<br />
				<br />
				Este mandato sólo permitirá a la FCI realizar en nombre y representación tuya la solicitud de acceso de información que tú
				realizaste a través del formulario "Solicitud de Información" y <strong>se ampliará a ninguna otra función</strong>, por
				ejemplo al reclamar ante el Consejo para la Transparencia o la Corte de Apelaciones en caso de que quedes disconforme con
				la respuesta que el organismo requerido te otorgue. Por lo tanto, <strong>es tu derecho reclamar</strong> en caso de que lo requieras.
				<br />
				<br />
				Por esta razón una y cada vez que realices una solicitud de información se enviará a tu correo electrónico una copia del mandato que
				acredita que eres tú el mandante y <strong>solicitante de la información y nosotros tu mandatario o apoderado sólo para realizarla</strong>.
				<br />
				<br />
				Al ser la FCI quien actuará a nombre tuyo, se mantendrá la confidencialidad de tu nombre ante el Organismo Público al que pides información,
				porque somos nosotros quienes vía web la solicitaremos como tus representantes. <strong>Ello no te exime del registro</strong>, ya que para
				realizar una solicitud de información deberás registrarte y llenar la información que se te solicita. Ella es  fundamental para constituir
				el mandato, mantenerte informado acerca de tu solicitud, de las aplicaciones, eventos y productos de la plataforma Acceso Inteligente y
				también para generar información estadística.
				<br />
				<br />
				<h3>Acerca de la Política de Privacidad de tus datos</h3>
				Tu privacidad es importante. Por esta razón ponemos a disposición nuestra Política de Privacidad sobre los datos personales que se solicitan.
				<br />
				<br />
				<strong>Por qué solicitamos datos personales.</strong>
				<br />
				FCI solicita datos personales porque, como hemos señalado, tú eres el solicitante de la información y nosotros tu mandatario o apoderado.
				En ese sentido la ley de Transparencia número 20.285 en su artículo 12, obliga a los solicitantes de información a entregar determinada información
				personal: nombre, apellidos, dirección y correo electrónico en caso de que quiera ser notificado por ese medio. A pesar de ello, diversos organismos
				solicitan más información de la que la ley señala, por lo que creamos un formulario de registro que recoge esas exigencias.
				<br />
				<br />
				Asimismo tus datos nos permitirán:
				<ul>
					<li>Mantenerte informado acerca de las aplicaciones, eventos y productos de la  plataforma Acceso Inteligente.</li>
					<li>Enviarte notificaciones importantes como, por ejemplo, cuando el organismo público al que se le requirió información, da respuesta.</li>
					<li>Elaborar estudios, estadísticas y análisis, donde se mantendrá la confidencialidad de aquellos datos que directamente permitan identificarte,
					como tu nombre y apellido.</li>
				</ul>
				<br />
				<strong>Divulgación de tus datos a terceros.</strong>
				<br />
				FCI se toma tu privacidad muy en serio. Por esta razón tus datos sólo serán utilizados con la finalidad que se señala en el punto anterior.
				No se venderán, alquilaran ni compartirán tus datos con otras personas naturales o jurídicas, salvo los casos en que la ley nos obligue a hacerlo o si
				consideramos que dicha divulgación es necesaria o conveniente por razones de seguridad nacional, para cumplir la legislación vigente o por cualesquiera
				otros motivos importantes de orden público.
				<br />
				<br />
				<strong>Derecho a acceder, rectificar y cancelar tus datos.</strong>
				<br />
				Como se trata de tus datos personales, FCI te otorga el derecho a acceder, rectificar y cancelar tus datos cuantas veces lo estimes necesario,
				accediendo a tu cuenta.
				<br />
				<br />
				<strong>Protección de datos de carácter personal.</strong>
				<br />
				FCI toma precauciones para evitar que tus datos de carácter personal se pierdan, sean robados, utilizados indebidamente, divulgados, modificados
				o destruidos, o se acceda a los mismos de forma no autorizada.
				<br />
				<br />
				<h3>Acerca de la Política de Descargo de Responsabilidad</h3>
				Fundación Ciudadano Inteligente no se hará responsable:
				<ul>
					<li>
						Por los contenidos que terceros proporcionen. Las solicitudes que se realizan a través del sitio Acceso Inteligente y las respuestas que
						otorga el organismo público requerido, u otro usuario, son publicadas automáticamente en su plataforma Web. En consecuencia, FCI no se hará
						responsable de su contenido, de los datos personales o sensibles que ella pueda contener, ni otorgará garantías de ningún tipo en cuanto a su
						exactitud y actualización. Tampoco de los eventuales perjuicios que su utilización o conocimiento pudiera ocasionar.
						<br />
						Sin perjuicio de lo anterior, FCI se compromete a actuar con diligencia y eliminar de su sitio Web información personal o sensible, a la brevedad
						posible, desde el momento en que tenga conocimiento de los mismos. Los usuarios de Acceso Inteligente tendrán la posibilidad de comunicar
						la existencia de información personal y sensible a la cuenta administrador@accesointeligente.org
					</li>
					<li>
						De las responsabilidades que la ley de Transparencia Nº 20.285 entrega a los solicitantes de información. La ley Nº 20.285 otorga a los
						solicitantes de información diversas obligaciones y deberes que requieren de su actividad. FCI sólo actúa como mandatario o apoderado para
						realizar la solicitud de información y para notificar todas las respuestas que otorgue el organismo requerido. No será responsable por ejemplo
						de aclarar solicitudes realizadas, pagar los costos de la información o ir a buscar la información cuando el organismo señale que no la puede
						enviar por correo electrónico. Tampoco de  reclamar ante las instancias pertinentes.
					</li>
					<li>
						De la licitud del contenido suministrado por los usuarios y terceros, a través de cualquier manera de utilización de este sitio web.
						<br />
						En cualquier caso, FCI se compromete a actuar con diligencia para evitar la existencia en su sitio web de contenidos ilícitos y, en caso
						de que tome conocimiento efectivo de estos contenidos, eliminarlos o impedir el acceso a los mismos.
					</li>
					<li>
						De los errores del contenido suministrado por los usuarios y terceros.  Los documentos publicados podrían contener inconsistencias técnicas
						o errores tipográficos involuntarios, de los cuales FCI no se hace responsable. Sin embargo, se compromete a subsanarlos con la mayor brevedad
						posible, desde el momento en que tenga conocimiento de los mismos. Los usuarios de Acceso Inteligente tendrán la posibilidad de comunicar la
						existencia de información personal y sensible a la cuenta administrador@accesointeligente.org
					</li>
					<li>
						De los foros de debate, opiniones, comentarios. La FCI no se hace responsable de las opiniones, debates ni comentarios que se pudieran expresar
						en los diferentes foros permanentes o espacios de comentarios que se desarrollen en el seno de este sitio. En cualquier caso, es el propósito de la
						FCI procurar la correcta utilización de estos mecanismos, con el máximo respeto a la dignidad de las personas y a la libertad de expresión amparada
						por la Constitución chilena.
					</li>
				</ul>
			</g:HTMLPanel>
		</g:HTMLPanel>
	</g:FocusPanel>
</ui:UiBinder>