<!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
	xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui">
	<ui:style src="TermsAndConditionsView.css" />
	<g:PopupPanel modal="true" glassEnabled="true">
		<g:FocusPanel ui:field="mainPanel" addStyleNames="{style.greyBlock}" width="700PX" height="600PX">
			<g:HTMLPanel>
				<g:Label ui:field="close" addStyleNames="{style.closeButton}" />
				<h2>¿Cuáles son las condiciones de uso de este sitio?</h2>
				<g:HTMLPanel addStyleNames="{style.content}">
					<br />
					Es importante que antes de que aceptes las condiciones de uso de este sitio tengas claridad acerca de cómo funciona,
					y de su política de privacidad y responsabilidad.
					<br />
					<br />
					<h3>Acerca del registro:</h3>
					Una vez que te registres, aceptes las condiciones de uso y realices una solicitud de acceso a la información pública a
					través del formulario "Solicitud de Información", facultas a la Fundación Ciudadano Inteligente (en adelante FCI) para
					realizar la  solicitud de información ante la autoridad pública que hayas seleccionado. Asimismo, en caso de que la
					respuesta no sea entregada o bien sea insatisfactoria, FCI podrá recurrir ante el Consejo para la Transparencia, y
					eventualmente ante la Justicia Ordinaria.
					<br />
					<br />
					Con esto, se mantendrá la confidencialidad de tu nombre ante el Organismo Público al que pides información, al ser la
					Fundación Ciudadano Inteligente quien vía web ingresa la solicitud de información pública. Lo anterior no te exime del
					registro, ya que para realizar una solicitud de información deberás siempre registrarte y llenar la información que se
					te solicita. Ella es fundamental para mantenerte informado acerca de tu solicitud, de las aplicaciones, eventos y productos
					de la plataforma Acceso Inteligente y también para generar información estadística relevante para fiscalizar el funcionamiento
					global de la Ley de Transparencia.
					<br />
					<br />
					<h3>Acerca de la Política de Privacidad de tus datos</h3>
					Tu privacidad es importante. Por esta razón ponemos a disposición nuestra Política de Privacidad sobre los datos personalesque se solicitan.
					<br />
					<br />
					<strong>Por qué solicitamos datos personales.</strong>
					<br />
					<ul>
						<li>Mantenerte informado acerca de las aplicaciones, eventos y productos de la  plataforma Acceso Inteligente.</li>
						<li>Enviarte notificaciones importantes como, por ejemplo, cuando el organismo público al que se le requirió información, da respuesta.</li>
						<li>Elaborar estudios, estadísticas y análisis, donde se mantendrá la confidencialidad de aquellos datos que directamente permitan identificarte,
						como tu nombre y apellido.</li>
					</ul>
					<br />
					<strong>Divulgación de tus datos a terceros.</strong>
					<br />
					FCI se toma tu privacidad muy en serio. Por esta razón tus datos sólo serán utilizados con la finalidad que se señala en el punto anterior. No se venderán,
					alquilarán ni compartirán tus datos con otras personas naturales o jurídicas, resguardando lo establecido en las leyes vigentes sobre protección de datos
					personales.
					<br />
					<br />
					<strong>Derecho a acceder, rectificar y cancelar tus datos</strong>
					<br />
					Como se trata de tus datos personales, FCI te otorga el derecho a acceder, rectificar y cancelar tus datos cuantas veces lo estimes necesario, accediendo a tu cuenta.
					<br />
					<br />
					<strong>Protección de datos de carácter personal</strong>
					<br />
					FCI toma precauciones para evitar que tus datos de carácter personal se pierdan, sean robados, utilizados indebidamente, divulgados, modificados o destruidos,
					o se acceda a los mismos de forma no autorizada.
					<br />
					<br />
					<h3>Acerca de la Política de Descargo de Responsabilidad</h3>
					Fundación Ciudadano Inteligente no se hará responsable:
					<ul>
						<li>
							<strong>Por los contenidos que terceros proporcionen.</strong>
							<br/>
							Las solicitudes que se realizan a través del sitio Acceso Inteligente y las respuestas que
							otorga el organismo público requerido, u otro usuario, son publicadas automáticamente en su plataforma Web. En consecuencia, FCI no se hará
							responsable de su contenido, de los datos personales o sensibles que ella pueda contener, ni otorgará garantías de ningún tipo en cuanto a su
							exactitud y actualización. Tampoco de los eventuales perjuicios que su utilización o conocimiento pudiera ocasionar.
							<br />
							Sin perjuicio de lo anterior, FCI se compromete a actuar con diligencia y eliminar de su sitio Web información personal o sensible, a la brevedad
							posible, desde el momento en que tenga conocimiento de los mismos. Los usuarios de Acceso Inteligente tendrán la posibilidad de comunicar
							la existencia de información personal y sensible a la cuenta administrador@accesointeligente.org
						</li>
						<li>
							<strong>De las responsabilidades que la ley de Acceso a la Información Pública Nº 20.285 entrega a los solicitantes de información.</strong>
							<br />
							La ley Nº 20.285 otorga a los solicitantes de información diversas obligaciones para continuar con la tramitación de las mismas. FCI sólo actúa
							realizando la solicitud de información encargada por el usuario y notificando todas las respuestas que otorgue el organismo requerido. No será
							responsable, por ejemplo, de aclarar solicitudes realizadas, pagar los costos de la información o ir a buscar la información cuando el organismo
							señale que no la puede enviar por correo electrónico.
							<br />
							Para reclamar ante las instancias pertinentes, FCI se reserva el derecho de seleccionar casos en los que exista interés público, sea por la
							naturaleza o relevancia de la solicitud, o  por  la naturaleza del organismo público al que se ha remitido la solicitud, o cualquier otro criterio.
							Al seleccionar estos casos, FCI, en alianza con Fundación Pro-Bono y Fundación Pro-Acceso, realizarán el reclamo ante las instancias pertinentes,
							notificando vía email a quien haya realizado la solicitud.
						</li>
						<li>
							<strong>De la licitud del contenido suministrado por los usuarios y terceros, a través de cualquier manera de utilización de este sitio web.</strong>
							<br />
							En cualquier caso, FCI se compromete a actuar con diligencia para evitar la existencia en su sitio web de contenidos ilícitos y, en caso
							de que tome conocimiento efectivo de estos contenidos, eliminarlos o impedir el acceso a los mismos.
						</li>
						<li>
							<strong>De los errores del contenido suministrado por los usuarios y terceros.</strong>
							<br />
							Los documentos publicados podrían contener inconsistencias técnicas o errores tipográficos involuntarios, de los cuales FCI no se hace responsable.
							Sin embargo, se compromete a subsanarlos con la mayor brevedad posible, desde el momento en que tenga conocimiento de los mismos. Los usuarios de
							Acceso Inteligente tendrán la posibilidad de comunicar la existencia de información personal y sensible a la cuenta administrador@accesointeligente.org
						</li>
						<li>
							<strong>De los foros de debate, opiniones, comentarios.</strong>
							<br />
							FCI no se hace responsable de las opiniones, debates ni comentarios que se pudieran expresar en los diferentes foros permanentes o espacios de comentarios
							que se desarrollen en el seno de este sitio. En cualquier caso, es el propósito de FCI procurar la correcta utilización de estos mecanismos, con el máximo
							respeto a la dignidad de las personas y a la libertad de expresión amparada por la Constitución Chilena y los tratados internacionales vigentes y ratificados
							por Chile.
						</li>
					</ul>
				</g:HTMLPanel>
			</g:HTMLPanel>
		</g:FocusPanel>
	</g:PopupPanel>
</ui:UiBinder>